其實當一個人勁到好似sigma咁係咪會寂寞?

身邊全部都係郁下手指就打低哂嘅蠢人
打到唔想再打, 會冇癮到放過佢地就算
其實當你勁到呢個境界, 人生仲有咩意義?

無敵是最寂寞原來係真

唔知佢仲係咪處...18+

班電莖G俾佢吊到啪啪聲
你話呢

系

佢淨係用才智已經足以令啲bitches高潮

我見有其他YOUTUBER嗚謝佢..

淨係知佢係一個悲嗚者

平時肯定cow唔少台妹...

佢應該不屑將佢咁優秀既DNA獻比d低賤既臭G們

未必既，世界上好多iq高既人，佢地都做到朋友什至組club 一齊圍威喂，討論點樣玩d蠢人